華語樂壇有無人全盛時期既作品超越到周杰倫呢3首???

歡迎挑戰

1. 以父之名

2. 止戰之殤

3. 夜的第七章

(optional) 夜曲

有無任何一個中文歌手既 3/4首作品超越到呢4首

願榮光歸香港屌打

呢首200萬人一齊唱 人海戰術唔計

之前d mv都靚過而家好能多倍
而家一味跳d娘到仆街既舞一係mk扮型

去左中國搵食

係一個無自由既國度 點做到藝術

以父之名真係會聽到起雞皮

正撚到爆

反方向的鐘都幾正 仲有半島鐵盒 妳聽得到
手機個playlist全部都係佢2010以前嘅歌依家冇喇

而家個啲 行嚟行封 對住個琴就算

得罪講句

EASON三寶都唔夠做

珊瑚海

Eason三寶係邊三首？

陶喆 三首應該贏jay
再多就唔得

冇最長的電影？

以父之名世界第一